有無大哥識用Lab View 做progarmme ? 救助

如題!

Ive?

ys